# Korean translation for ubiquity-slideshow-ubuntu
# Copyright (c) 2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2016
# This file is distributed under the same license as the ubiquity-slideshow-ubuntu package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubiquity-slideshow-ubuntu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-19 12:23-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-10 05:18+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-24 19:52+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18334)\n"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/01_welcome.html:1
msgid "Welcome to Ubuntu MATE"
msgstr "환영합니다 우분투 마테 입니다"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/01_welcome.html:8
msgid ""
"A community developed Ubuntu based operating system that beautifully "
"integrates the MATE desktop."
msgstr "마테 데스크톱과 아름답게 조화를 이룬 커뮤니티에 의해 개발된 우분투 기반의 운영체제입니다."

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/02_about.html:1
msgid "About"
msgstr "소개"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/02_about.html:8
msgid ""
"Ubuntu MATE is a stable, easy-to-use operating system with a configurable "
"desktop environment. Ideal for those who want the most out of their "
"computers and prefer a traditional desktop metaphor. With modest hardware "
"requirements it is suitable for modern workstations, single board computers "
"and older hardware alike."
msgstr "우분투 마테는 안정적입니다, 사용자 환경을 설정해서 쉽게 사용할 수 있는 운영체제입니다."

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/03_welcome.html:1
msgid "Find even more software"
msgstr "더욱 많은 소프트웨어를 찾아보세요"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/03_welcome.html:7
msgid ""
"Say goodbye to searching the web for new software. With Ubuntu MATE Welcome, "
"you can install popular applications with one click. You can also install "
"software centres to discover even more applications for Ubuntu MATE."
msgstr ""
"웹을 통한 새 소프트웨어 검색과는 바이 바이 하세요. 우분투 마테 웰컴을 통해서, 각종 애플리케이션들을 한 번의 클릭으로 설치하실 수 "
"있습니다."

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/03_welcome.html:11
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/04_music.html:11
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/05_photos.html:12
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/06_browse.html:12
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/07_office.html:12
msgid "Included software"
msgstr "포함된 소프트웨어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/03_welcome.html:15
msgid "Ubuntu MATE Welcome"
msgstr "우분투 마테 웰컴"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/03_welcome.html:18
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/04_music.html:18
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/05_photos.html:23
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/06_browse.html:23
msgid "Supported software"
msgstr "지원하는 소프트웨어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/03_welcome.html:22
msgid "Ubuntu Software Center"
msgstr "우분투 소프트웨어 센터"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/03_welcome.html:26
msgid "Synaptic Package Manager"
msgstr "시냅틱 패키지 관리자"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/03_welcome.html:30
msgid "GDebi Package Installer"
msgstr "GDebi 패키지 설치 프로그램"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/04_music.html:2
msgid "Take your music with you"
msgstr "항상 음악과 함께하십시오."

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/04_music.html:7
msgid ""
"Ubuntu MATE comes with the amazing Rhythmbox music player. With advanced "
"playback options, it's simple to queue up the perfect songs. And it works "
"great with CDs and portable music players, so you can enjoy all your music "
"wherever you go."
msgstr ""
"우분투 마테는 놀라운 리듬박스 음악 플레이어와 함께합니다. 향상된 플레이백 옵션을 통해, 듣고 싶은 노래를 쉽게 정렬할 수 있습니다. "
"또한 CD 휴대용 음악 플레이어 등과도 잘 작동하구요, 어디에서든지 여러분의 모든 음악을 즐기실 수 있습니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/04_music.html:15
msgid "Rhythmbox Music Player"
msgstr "리듬박스 음악 플레이어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/04_music.html:22
msgid "Banshee Media Player"
msgstr "밴시 미디어 플레이어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/04_music.html:26
msgid "VLC Media Player"
msgstr "VLC 미디어 플레이어"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/05_photos.html:1
msgid "Organise your photos"
msgstr "사진을 구성하세요"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/05_photos.html:8
msgid ""
"Shotwell is a handy photo manager that is ready for your gadgets. Connect a "
"camera or a phone to transfer your photos, then it's easy to share them and "
"keep them safe."
msgstr ""
"샷웰은 여러분의 장비를 위해 준비된 간편한 사진 관리 도구입니다. 카메라 또는 스마트폰을 연결해서 사진을 옮겨보세요, 공유하기 쉽고 "
"안전하게 보관할 수 있습니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/05_photos.html:16
msgid "Shotwell Photo Manager"
msgstr "샷웰 포토 매니저"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/05_photos.html:20
msgid "Eye of MATE Image Viewer"
msgstr "이미지 뷰어 아이 오브 마테"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/05_photos.html:27
msgid "GIMP Image Editor"
msgstr "김프 이미지 편집기"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/06_browse.html:1
msgid "Make the most of the web"
msgstr "웹을 최대한 활용하세요"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/06_browse.html:8
msgid ""
"Ubuntu MATE includes Firefox, an easy and safe web browser used by millions "
"of people around the world. Designed with privacy in mind it includes "
"enhanced security features to protect you from online threats."
msgstr ""
"우분투 마테는 파이어 폭스를 포함합니다. 전 세계에서 수백만 명이 이용하는 쉽고 안전한 웹 브라우저입니다. 사생활 보호를 염두에 두고 "
"개발되어서 향상된 보안 기능이 여러분을 온라인 유해환경 으로부터 보호해 줄 겁니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/06_browse.html:16
msgid "Firefox Web Browser"
msgstr "파이어폭스 웹 브라우저"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/06_browse.html:20
msgid "Thunderbird Mail"
msgstr "썬더버드 메일"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/06_browse.html:27
msgid "Chromium"
msgstr "크로미움"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/07_office.html:1
msgid "Everything you need for the office"
msgstr "사무에 필요한 모든 것"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/07_office.html:8
msgid ""
"LibreOffice is a free office suite packed with everything you need to create "
"documents, spreadsheets and presentations. Compatible with Microsoft Office "
"file formats, it gives you all the features you need, without the price tag."
msgstr ""
"리브레오피스는 문서와 스프레드시트, 발표 자료를 만드는데 필요한 모든 것을 제공하며 마이크로소프트 오피스 파일과 호환되는 자유로운 사무용 "
"프로그램 모음입니다.  사용자가 필요한 모든 기능을 포함한 리브레오피스를 무료로 제공합니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/07_office.html:16
msgid "LibreOffice Writer"
msgstr "리브레오피스 라이터"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/07_office.html:20
msgid "LibreOffice Calc"
msgstr "리브레오피스 칼크"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/07_office.html:24
msgid "LibreOffice Impress"
msgstr "리브레오피스 임프레스"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/08_accessibility.html:1
msgid "Accessible for everyone"
msgstr "누구나 사용할 수 있습니다"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/08_accessibility.html:8
msgid ""
"At the heart of the Ubuntu MATE philosophy is the belief that computing is "
"for everyone. With advanced accessibility tools and options to change "
"language, colour scheme and text size, Ubuntu MATE makes computing easy - "
"whoever and wherever you are."
msgstr ""
"우분투 마테 철학의 핵심에는 컴퓨팅은 모드에게 라는 믿음이 있습니다. 편리한 기능 도구와 옵션 등을 통해 언어와, 색상 주제, 글자 크기 "
"등을 바꿉니다, 우분투 마테는 컴퓨팅을 쉽게 누구나 어디에서든 가능하게 해줍니다."

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/08_accessibility.html:12
msgid "Customization options"
msgstr "사용자 설정 옵션"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/08_accessibility.html:16
msgid "Appearance"
msgstr "꾸미기"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/08_accessibility.html:20
msgid "Assistive technologies"
msgstr "보조 기술"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/08_accessibility.html:24
msgid "Language support"
msgstr "언어 지원"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/09_community.html:1
msgid "Join the community"
msgstr "커뮤니티에 참여하세요"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/09_community.html:8
msgid "Discussion"
msgstr "의견 나눔"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/09_community.html:12
msgid ""
"<a href=\"https://ubuntu-mate.community\" class=\"caption\">Ubuntu MATE "
"Community</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://ubuntu-mate.community\" class=\"caption\">Ubuntu MATE "
"Community</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/09_community.html:16
msgid ""
"<a href=\"https://plus.google.com/communities/108331279007926658904\" "
"class=\"caption\">Google+ Community</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://plus.google.com/communities/108331279007926658904\" "
"class=\"caption\">Google+ Community</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/09_community.html:20
msgid ""
"<a href=\"https://ubuntu-mate.org/irc/\" class=\"caption\">IRC Channel</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://ubuntu-mate.org/irc/\" class=\"caption\">IRC Channel</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/09_community.html:23
msgid "Announcements"
msgstr "소개글"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/09_community.html:27
msgid ""
"<a href=\"https://twitter.com/ubuntu_mate\" class=\"caption\">Twitter</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://twitter.com/ubuntu_mate\" class=\"caption\">Twitter</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/09_community.html:31
msgid ""
"<a href=\"https://www.facebook.com/UbuntuMATEedition\" "
"class=\"caption\">Facebook</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://www.facebook.com/UbuntuMATEedition\" "
"class=\"caption\">Facebook</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/09_community.html:34
msgid "Development"
msgstr "개발"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/09_community.html:38
msgid ""
"<a href=\"https://launchpad.net/ubuntu-mate\" class=\"caption\">Ubuntu MATE "
"Launchpad</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://launchpad.net/ubuntu-mate\" class=\"caption\">Ubuntu MATE "
"Launchpad</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntu-mate/slides/09_community.html:42
msgid ""
"<a href=\"https://bugs.launchpad.net/ubuntu-mate\" class=\"caption\">Bug "
"Tracker</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://bugs.launchpad.net/ubuntu-mate\" class=\"caption\">Bug "
"Tracker</a>"
